當你以為教育局局長諗緊停唔停課 佢又9up了

楊潤雄︰學校絕不應讓學生在校唱《願榮光歸香港》

教育局局長楊潤雄，回覆立法會教育界議員葉建源質詢時表示，學校絕對不應該讓學生在校內，奏唱或播放《願榮光歸香港》，或者會影響學生情緒，或帶有政治信息的歌曲。

2020-07-08 21:29:42 RTHK

楊狗雄：俾你估到我仲得了?

政治凌駕香港學生條命

今時今日仲有呢 D 思想, 就好 COLLECT SKIN 啦

而家先知咩
上年罷工第一日唔停課已經知啦

諗呢d 都唔諗停課係唔係有病

上斷頭台啦

批鬥大過天

政治可以上位
防疫慢啲唔會有影響
最多大爆啫

咁快就停課局長咪好冇面

然後就停課了

咁又播國歌聽到我會喊

點可以停課，要日日返去扯旗同唱支那國歌架

奶共奶到腦都冇埋

Internet explorer

停左課點升旗唱國歌

有無犯法？
無的話 點解學生唔可以講政治？

其實停課咪冇學生係學校唱榮光囉
皆大歡喜呀